[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (72) - 召集蕊啤粒 520 回家睇show啦

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" (會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

***********************************************************
Bad Boy 一位粗卡

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Bad Boy Stage Mix

Bad Boy Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

Peek A Boo Live Stage Mix

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Etude House

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

回家啦... 唔好蕊啦...

520終於可以見到五啤

仲有一個禮拜啫... 好快就過...

深夜留名
希望有生之年等到香港專場

留名

lm

留名先

LM

Yeri Husband leave name

本命白菜嘅啤啤飯留名

irene留個大名

留名回家睇show

留名 終於第2頁 唔洗碌咁耐

起身留名

好興奮阿

家的感覺真好

額總回家?

新POST 留名

額總又做錯事？做咩一上水就食幾個負皮

返黎一個禮拜先？

之後有邊度去

55
所以你去睇新團啦

26號去九展食蕉

支持同胞呀
你都去咗宇宙支持同胞呀

U巴成日提起係咪要去了

傻啦
呢d咁假既籍口我都唔用啦

你連藉口都唔用？

我同你一樣咁專一
佢地唔會明架啦

天下烏鴉一樣黑 扮咩專一呀你

好似你呢d咁芯既後生仔
唔會明架啦

我都無買飛

國絲諗緊咩的確係好難理解.....

你又邊到睇到我芯呀？
係到老屈

國絲成日都用埋D 唔係理由既理由尾人架啦....

新手留個名

今日有dream con睇

嗱，我睇cut架咋
無乜咁好蕊機睇晒全場

門面同車厘做乜行開咁遠

門面：好耐無以五個人一齊出活動 大家多多期待同支持

Twitter見到

Thx U 巴

YermSeul 又放閃

留名等睇國絲叫春

我車厘世界第一
甚麼孖辮長腿 新團國人 全部靠邊站

國絲係未要撩交打呀！

是咪反對先 咁姐係話長腿>啤啤啦

放4張wonder k concert $1080
低過原價 可散買

門面

你收皮啦！
又唔見車厘短髮嗰陣咁講

道出了你心聲心虛啦
你睇長腿就係人都知架啦
係無諗過會大過啤啤姐

果邊天氣好似唔太好

你唔睇短髮車厘都人人都知啦

嗰邊今日落咗成日雨啦

唔明你講乜

用國絲嘅技倆反擊國絲

好耐無見過齊人啦…

之前專登去咗韓國買隻 但已經放咗

陣間熊同銀歡中有輝人合作stage 岩晒你班芯啦

點解唔係車厘同銀仔同枱

完咗了

頂住先

啱啱去信和都唔見
熊係咪特別稀有

車厘

我就係問過 佢話無 我先去韓國搵
但韓國就咁SUM門市都有得買

終於到

門面正到
十級犯規呀！！！

白菜今日個look好熊style

好多門面鏡頭

久違嘅門面正式歸隊
但一嚟就咁犯規

竟然有新打歌衫著…

好靚
歡腩仔

短到

btw佢地係咪淋住雨跳
熊對鞋

推

做咩啫...

熊攞住支Supreme槍？
Btw cody又嚟料？

五人同台幾時都係最正

下個禮拜終於可以睇到

果然係 HOT JOY…

門面攞住nct支手燈fing

冇自己專用手燈咪用住其他先

第一眼係見到隻熊個空氣瀏海濕左

好仙

濕氣瀏海

唔知幾時會俾人cut... 未睇既就睇返啦...

個鏡頭一影埋去班啤粒度...
真係羞家... 說好的珊瑚海呢...

個台好濕 見車厘差d跣一跣 白菜即刻捉住佢

但我竟然喺RF間奏聽到1,2句應援聲

Bad Boy - HOT JOY focus.....

真渣圖，人同機都濕撚曬

繼續睇HOT JOY....

睇片都見好撚大雨...

巴打辛苦晒

94喺度爭Hot Joy ??

..菜只係反應快 絕對唔係嚇親

車厘差啲跣親

果盒咩嚟？
Btw快啲大大力扔我啦

大家都係frd 底，不用分那麼細

擺明唔熟啦 銀仲要禮儀式打招呼
睇長腿睇到傻左

你收皮啦！ 見到面唔打招呼既....

HOT JOY 會唔會太 HOT…

HotJoy用行動話比人知佢一直都咁hot

佢返黎啦

門面飛盒果下飛得好狠

原來係張貼紙黎....

Bad Boy

RF

望見熊對高跟鞋真係好牙煙

芯到連外國飯都知了

阿歡今晚都好hot

係超hot

唔睇唔知咁大雨...但有啲雨粉又影得幾好睇

朦朧美

一戴呢啲帽真係超靚

呢個心心想點

五個一齊牙痛

RF 歡 focus

熊: 門面終於返黎陪我托住菜啦

HOT JOY focus

Bad Boy

RF

舞台熊 focus

Bad Boy

RF

正到痴線

送上hot joy渣圖2張，返地獄再慢慢執

甜到

條裙有啲車厘style

碎花

靚咪得

裴柱現你想點呀…
歡呀…

一開頭仲想扮唔係佢整

落雨都咁靚。

得閒黎朝聖

打情罵俏

整人加拿大
Lm

之前整過門面
而家由patpat轉左做..

我係歡

HOT JOY

心手渣圖初體驗.

好攞命

HOT JOY頭號飯好開心

乜有咁多啤粒應援既咩…

嗌係真係有 去到RF仲大聲左
不過珊瑚海就..

五個一人一個大screen影住真係好正

霸氣歡

班韓國啤粒要求$M 停止發行白菜個FF app…

點解嘅

啱啱睇完秘密姐姐 sheshe味濃到呢..

大約睇過話出隻咁既FF app 係好唔尊重女性喎...
同埋唔應該將女藝人商品化....

嚇親寶寶 ..

道德問題？唔知可唔可以咁講
但我自己都覺得呢啲FF野發展越少越好

EP2?

自己FF算

我哋啤啤女飯多吖嘛

EP1 已經係.. D字幕同咩秘密list

又係啵

其實我覺得班飯有少少諗多咗....

娛樂公司不嬲都當藝人係商品架啦

高馬尾

熊同宣美好似仲勁...

係.. 好想睇

等EP2..但睇見車厘整野食就...

啤啤佢地話學野其實都係...

熊既英文
車厘既煮野

佢話煮野俾姐姐食 原來係拉麵..

係咪有落醋醬 頂得順？

下集就知

拖住手仔玩畫面呀
同埋好似冇咁尷尬？ 唔知係咪

姐姐話好食 一定係比面先咁講

宣美：seulgi ar, seulgi ar

歡呀.....

歡咁著特別襯佢 條腰

去邊呀？ 做乜無啦啦有機場相？

我都想問
夜媽媽

無啦啦有乜 schedule 去邊呀...

好突發下

究竟去邊

上網check 過咁上下時間唔係去好多地方之喎
新加坡, 多哈, 阿姆斯特丹, 阿布扎比

我諗佢地唔會坐十一點幾嗰班港航黎香港呀嘛....

準備日本出道d野

好多人估香港

咁早到香港
啫係逼我日日出街搵啤啤架啫

如果係真 早成個禮拜黎做咩

仲有成個禮拜喎

黎香港玩幾日放鬆心情準備520

利申:FF

佢地班愛國撚會坐港航既咩？

應該係飛日本 北海道
金浦無直航 所以要仁川飛

咁應該係日本showcase d 野

但返好似係東京返
利申 尋晚夢見

等親媽啲消息算

會唔會拍隻日文歌MV 有冇咁快

唔係掛 咁早黎
我仲諗著去接機架

平放4張 520 1080 D行

之前一直係sone 直到icc個期正式入坑
一直mon post 直到依家先的起心肝開ac

痴線
早成個禮拜黎有咩做呀

應該唔會係黎香港啦

不過 search 過仁川聽朝先有機去日本...
唔鬼知佢地咁早去到機場做乜啦...

你收皮啦
你係接就而家出機場啦！

去邊都好唔好黎香港
香港無野玩人又多
千祈唔好黎拍LUP season 3

諗太多啦LVUP

呢個真係應該有排

你估我係你咩
我講得出做得到的

做個樂觀嘅啤粒唔好咩

咁陣間喺機場等啦，OK？

今朝係ig睇到有人打算係佢地到個日追車

但係D 韓國人都幾鍾意黎香港拍嘢....

不見即散

之前已經有人喺 IG 出post 搵人夾錢追車架啦

又追.. 好心啦

好！陣間見

影衰哂香港啤粒

點會係嚟香港啊

拍下mv都算
但玩真係無野玩
睇下running man就知

啲野又貴又冇野玩

最後嗰張

真可愛忙內

嚟香港

國絲到咗機場接機未呀？

佢慶祝緊6個一位

依位熊黨

又邊個嚟

睇黎訓左啦

追得車通常都係雜食飯

不如搵人擋住佢地啦

國絲就決定用你！

得罪講句 有咩意外都係佢地自己攞黎..
真係可以話係全球最低質嘅飯

希望佢哋今次嚟冇乜意外，佢哋每次嚟都要勁一餐班迷妹

啱啦，係時候睇下國絲有幾愛車厘啦！

都唔明追車嚟仲乜, 唔通佢地會落車幫你地簽名咩.

真係唔知有咩意義 追完又點？

咁既行為同私生飯無咩分別

迷妹真係咁諗架
襯佢地行街嗰陣搲簽名

巴閉囉,英雄主義,疊馬

我之前見到追車嗰堆真係覺得自己好型

究竟開估未好想知佢地去邊 ig睇到有人話去拍LUP3 但又冇話去邊

LUP3仲唔係歐洲！

好似去左土耳其

諗起上次送機有兩個妹妹飯, 當住全部人衝過去對面馬路RV落車位...

乜唔係話去日本咩？

不過如果係去歐洲既話…
噚晚嗰個時間係得去阿姆斯特丹或者俄羅斯

7出世界

話佢地個stylist係土耳其
歐洲啦

一係拍團綜 一係MV

剩係知佢地cancel左原本飛香港班機

Cancel?唔係應該一早plan架咩
SM：唔好去香港拍啦...太多痴線佬，去歐洲啦

唔係黎香港拍嘢咁去邊都無所謂啦

成班一齊鬧佢兩個真係好正

啱 香港拍唔到咩出嚟

我都係咁覺得

下次出黎你衝出去比我地成班鬧

人，人同埋人
再加埋鏡頭外面充斥著언니! 언니! 언니!

不了國絲才是大家的首要目標

不如你9衝啦！
我地個個都好想開你拖呀！

無錯！ 我地槍口一致對住國絲架嘛

又有野撈下

又做佈景板啦

計返日子可能真係LUP3
17年3月>17年10月>18年5月 每7個月到拍一輯

HD

回帶..

: Hi Turkey I hope u r having a good time !
: Yeah me too
:

腦性女

1st Japan Mini Album- Cookie Jar

3隻新歌3隻舊歌

一出就出mini album 有良心架啦
無分拆三隻日文版出黎做 single都算係咁啦…

係
btw 好想知有幾多種封面

有新歌

曲奇罐
竟然得6款小卡咁良心

又要準備跳槽

你跳左啦仲準備...但跳返嚟？

就咁睇無寫話分封面，好似係…
只係分咗豪同唔豪兩款

我一直都係度望著你地出走
而家要諗下睇邊隊好

俾晒藉口你脫啦！

可能其中1款小卡產量特別呢多

望住我地出走？
我地望住你食蕉呀

唔想聽日文但如果小卡係靚咁點算

點都同佢豪啦
多幾廿蚊多本PB

但GF唔係都去日咩
咁國絲仲點跳

一路好走啦
我地會睇住車厘架啦

唔買唔買都係買

都係果句...韓人唱日文....好似得boa好d

去日所以佢可以順便睇埋啤啤囉..
順便炸

其實兩個版本都會買晒既…

終於要面對

唔聽都要買

卡上網收算啦… 仲爆咁多隻做乜

我仲以為除左本PB其他野一樣

日碟一隻起一隻止

國絲係咪走啦

係我想齊碟先買埋啫

如果有唔同都會買嘅

之前口裏説不,但都係要買

日碟黎講係咪算平

大家所講既棄日保平安應該係唔可能了

計埋運兩舊水咁上下算平啦

不嬲都係9 up 架啦

520啦就

U巴係咪今星期都有交收

咪又係死狗咁去買
利申:死狗

你想既話我520拎俾你都得啦

我似我咁講,高舉pb>>>>>>啲飯製野

會播 ?

好

日本播

日碟地獄 好矛盾

堅決唔買日專

但係有新歌喎

日文真係麻麻

新歌都係咁話
不可一不可再

其實聽就唔會點聽架啦…
不過見佢又唔係出好多個版本，買一兩隻無乜所謂啦

你諗住爆幾多隻？

齊版本齊卡就算

兩隻算啦… 買咁多做乜

Bad Boy 菜 focus

RF HOT JOY focus

歡

斯洛文尼亞....

level up 2 我都未睇撚晒...
咁就拍第三輯....

真係拍level up

咁偏

Welcome to level 3

咁咪幾好囉，無咁多癡線佬迷妹呀

係歐洲就得啦

第三季

快快手睇埋 level 2 先...

今次點跟。。
好安全

真歐洲

成日掛住睇孖辮儲長腿卡都唔睇lvups2

歐洲啦
今次應該又係3/4日活動

係呀！ 我睇晒長腿去歐遊都未睇晒 level up 2 呀！ 咁又點

多謝SM皇恩浩蕩真係去歐洲拍團綜
介唔介意順便出埋手燈

我前嗰排趕assignment第二關都未入

希望今次真係5個人齊齊整整健健康康

車厘白菜唔好又食滯啦....

等到3,4個月應該有得睇

係嘅 去少人嘅地方先可以真係抖下

歡第一季完嗰陣話想去足7日
不過$M肯先算啦.. FF下好啦

真係唔好食滯唔好冷親
集集5人

呢個真
上次話就話五個去 但中間唔齊睇得好冇癮
今次ot5

個菜腩去咗邊？！

要日本debut.. 減左啦

消失的菜腩

但佢地去完歐洲
520一定有肉咁見大家

塊面都瘦咗

冇7日啦下話 又要早到香港 比盡最多都應該得5日

4日3夜乜都拍完架啦
拍7日既話應該可以斬幾百集出黎播

話有都唔信啦 $M.. FF下算

$M: 正呀可以播半年

No !!!!!!!!!!!!!

sm突然咁好

日版係咪會出團卡

放住幾張渣圖先, 唉冇出過黎副台, 冇600都影唔到

上次好似3日都斬左50幾集

六張卡應該就係有一張團卡既

係60集
其實我只係爭最後十集未睇啫…

最後十集嘅白菜好靚喎

level up 3 做之前有時間既話應該會睇埋

老老實實...1好睇過2...
2果種CUT既方法攪到唔知點咁..8,9分鐘就完

1真係好正.. 最衰少左個
2可能都有D關行程事..

實夠啦 切件都唔知幾時先出啦

垃圾雨

qq粉紅歡

日專 點都買！

Slovenia 落緊..

齊人去歐洲

我又想去

車厘有同嗰度D 啤粒吹水仲簽埋名喎

熊同歡戴畫家帽真係好歐洲FEEL

車厘fan services..
恨唔黎啦

歡歡又影
到底歡部手機有幾多偷拍嘅相

佢心情好

好想睇呀
肯定唔止本selfie book咁少

都好正呀！

又喺度撩細路啦...

我係細路

呢個世界公平咩

幹我諗起嗰件杜拜靚仔

做狗>做細路>做大人

人生....

做狗既話冧唔到菜同車厘喎

做細路會比車厘錫錫

係啵
初丁line 難搞

留喺嗰度4日咁耐喎…

U吧曲奇罐會唔會開團?

難得歐洲..俾多日你

佢會開長腿團多過開曲奇團

你係未要呀？ 我幫你訂多隻

好似話直接寄海外唔計銷量呀…
我諗緊寄去日本d轉運倉先，但係可能要耐少少…
唔知你地等唔等啦…

國絲起身就引bin
早晨

正接寄都唔計
等唔係問題既

等到2046都等

係呀，麻9煩
上網買碟要計銷量既話淨係計寄去本地地址嗰d
耐少少到都無辦法，唔計銷量既話咁買黎做乜

你地肯等耐少少既話咁就得啦
不過過埋520先搞啦

唔好買囉

你都無愛架啦，咁又使乜買

similar to u la
but u love long leg better jei

查看 @RVsmtown 的推文：
好掛住韓場個陣
好震撼
咁快就過左9個月

你今日係未身痕？？ 你想我點bin你？

收皮啦，搵你個長銀啦！

me telling the truth only

收皮啦，搵你個長腿啦！

真相係你對車厘無愛！

一齊回家囉！ OK

真相係你只對長腿有愛！

你自己一個過去啦！OK

今日咩事係咁搵交打

國絲今日身痕想搵人 bin

我不嬲都係啤粒畢地一家親架啦，不用分那麼細

唔似你，話脫唔脫又成日偷偷地J

無一家親呢樣野，啤粒還啤粒畢地還畢地
唔似你，成日睇長腿仲唔睇lvups2

國絲反向抽擊

咁又係呀！ 你有咁多頭家，點只一家親咁簡單呀！

話說今次拼con竟然有周邊賣
不過....

有冇傳送門

點解啲嘢咁熟口面

唔洗諗啦red room啲野嚟,一見到相框已經笑咗

幫垃圾$M 清貨尾

千祈唔好 我寧願all in佢哋自己Con

電腦枱仲用緊車厘滑鼠墊

唔捨得用

放咗個白菜相架係學校locker

車厘相架擺左係床頭

你電腦枱上面嗰堆碟…

咪就係啤啤碟

星期日5點幾先由韓國返到黎，但係團票個邊6點15分就派完飛，唔通真係冇緣

繼續扮啦！ 點只咁少呀

send個email同團飛班人講聲話你要遲少少先到啦…
你係團咗唔會唔俾飛你啦

其實真係好弱智 點解要咁汶水先至派

我已經send email 過去睇下可唔可以搵人代攞
個日要即刻搭的士趕過去

一隻字，懶囉…
唔想搵多日出黎交收咪臨開場前先交收飛囉

咁你有原因既話大家可以遷就下交收既啫

最重要係你俾咗錢佢無得唔俾飛你！
一係就即刻退錢，一係就俾飛，無第三個選擇

比咗錢怕佢會唔比飛你咩

醒目既人會寫條款
逾時不候
比你係人情
唔比你係道理
更何況人地提早左幾日通知你拎飛
都算係咁

有寫就話姐

我都明白，所以我都email問下，如果真係唔得就當自己無緣

會攞到啦,怕咩

有無諗過搵朋友幫你攞

我已經叫咗屋企人幫手，但係佢個邊又話一定要親身交收，我依家都係等緊佢個邊覆我

SBS打頭炮先

又台北

睇唔睇都無所謂啦， 海外拼盤con…
我係覺得佢地辛苦咋…

有__________不了

話說門面掛咗隻狗之後班韓飯想搞團購…
點知間嘢覆返話隻狗因為門面已經斷晒貨…

前晚嘅事炸喎..
咁快俾人搶晒

對望

阿菜又啤人..

真係一線了冇得唔認

Btw SBS果到就算想去都應該好難 搶飛係個難題

拼盤仲要台灣 不了

四隊男團呀…
點夠班迷妹搶呀…

咁多人啤啤都唔知得返幾多首

有某團就有飛都不了

唱兩三首就收皮架啦... 仲少過 520

520應該跟台灣BOB個list 有6,7首

Bad Boy 歡 focus

睇左秘密姐姐

我覺得車厘兜野應該幾好食

癡線佬恨唔到咁多架啦

咁你快D 買料整返兜黎試下先啦 ！

試過金藝琳定食未

炸醫杯麵 午餐肉 芝士 吞拿魚 飯團 醋醬

。。。女友feel到
公平咩 佢前世救世主 ?

？

我應該點樣加密

未必嘅會展個場大少少個台同位都有條河喺度

我記得有個團飛係去到當日先肯派嘛

如果五啤嗰日到我就要去完機場再過去

唔知佢地會唔會同師姐同機...
如果同機既話咁就祝你好運啦....

真愛的考驗

應該會翻左韓國先再過黎

尚未直接成功捕獲

廢話 根本好食
你地成日話我老婆唔識煮野食

無車厘版
blacklisted

邊一個 waifu 呀？！
姓崔定係姓丁嗰個？

短髮要唔要？ 我印俾你

第一次整小試牛刀先

印,g chi

我要哂

霸氣國絲

btw, 25號係未又去apm食飯？

國絲揸住相機去食飯

應該唔只佢一個啦

你去既話我咪陪你去
但要請示左my wife先

唔知大佬比唔比放

到時係咩位置派

你係咪講緊我嗰啲

梗係， 點會唔支持

我聽朋友講好似話會展趕人趕得好嚴 我嗰日接完五啤過到黎先算

多謝你 啤粒有愛

冇得入場有冇得攞

我幫手表演左手拎完右手燒左佢

梗係有 我見平印咗好多

去拎

國絲！

國絲燒咗 d珍藏先講啦…
講咗咁耐都唔開 live 燒

燒長腿卡

原來你仲留住啲銀卡架？

我想買條帶打側掛住支燈係個身到，你哋知唔知邊度有得賣？

痴枝燈落相機hot shoe到

緊係好似茶記侍應咁掛耳邊啦
仲帶打

支燈咁大碌點掛呀？
你示範一次黎睇下先啦！

渣ga
你都係做你既畢地啦
到時睇我表現

有得諗

留名睇國絲花式應援

癡線，咁又關畢地乜事
係未整唔到既話就唔係啤粒先
我就買定花生等你表演啦

國絲整到既話車厘請佢食雪糕

國絲成日拉埋畢地黎講 唔通..

搵位番屋企又話你知咩

根本國絲曲線返咗屋企啦

唔通車厘晚晚比我食又話你知咩

我都想要一張,,

好鍾意呢輯相呀

又合照啦…

所以幾時都話香港人係原罪

馬尾歡

$M 你係好嘢架喎…
出風扇都唔出手燈

...一手揸風扇一手揸燈？

直頭嘔血..

G持閃師兄

唔知比咩反應好，又唔係特別靚

拎信用卡出黎既反應
乖乖地磅水啦

自己改裝加燈

岩啦而加夏天我熱呀

你又啱⋯⋯咪又係買

其實出手燈會好賣好多架sm

短腳人

搵個小短腿黎賣鞋…

係啦知無長腿咁長啦
成日借d意講我地白菜

嗱，就算阿菜條腿幾短都好，我都係咁愛佢架喎！！

唔似你囉，車厘一剪短就嫌棄人！

我鍾意短腿呀吹呀

走開啦你 白菜有我地得架啦

你book枱ok?

又扮唔明你講咩架啦

一講短髮車厘就叫人躝
車厘有我地得架啦！

你埋單ok?

U巴比錢我
我埋單
多謝U巴

好想同啤啤瘋狂做運動

額總去唔去

又有新wallpaper

26號會見到佢啦

Joy

下星期
原來同熊嗰首係主打黎架喎！！
好想睇下個MV

合理地芯

idol drama operation team
7個都

路過....
btw, 菜個膊頭仔想點....

菜呀

正啊

咁係咪熊都有得打歌

Omg 快啲著番件衫啦
Btw白菜個頭咁整好靚

跟住姐姐line又去支持 跟住合照

仲專登調頭打招呼.. 啤啤
佢地好開心咁

條仔D反應
不過都唔夠連登啤粒痴線..
俾我就當住自己老婆面同阿菜講you are my wife

識野啦

見到白菜嗰陣我個心都好似停咗咁架
如果唔係怕嚇襯人我都會咁嗌

整個牌520去舉

廢時舉住後面睇唔到

回帶先.. 呢幾張真係冇得輸

好耐冇上水了
星期日終於可以見佢地真人

好耐無見
星期日坐邊呀？

好忙呀！ 又舉牌又拍片又要嗌

醒目既舉牌係擺眼位
無論fing手燈定手幅定牌都係
做個有秩序同公德既啤粒

整個My waifu牌先

啱呀，雖然香港九成都冇

唔緊要啦
都係個句
佢地敬我地一尺
我地敬佢地十丈
好死既姐

20號用完26號可以再用

20號用完26號俾U巴你用

你係未搵錯人？
你留返俾國絲用啦

我份人好低調

周街叫人waifu都低調？

周圍撩交打咁都叫低調？！

唔通我晚晚同車厘談心又話你知咩

禾矛牙
係梨周圍J擊me咋

你唔亂認車厘係你 waifu 咁我咪唔J擊你囉

車厘is my wife not waifu

熊呀…

格離團個手燈

啤粒嗰支都唔差，仲好實用添

係咪我地

係
望到啲人話入場好似打地鼠咁打啲企櫈仔果啲人
有冇話覺得支燈點？

仲有人po左張子宮平面圖

冇睇過

btw歡迎過隔離一齊屌yg老母

咩團..有咩笑點

+1..估唔到邊團

上面原來講左...YG

2 DAYS TO GO

我想要本雜誌多過d垃圾周邊…

我見有好多妹妹站都有嘢派

想去逛下

咁快清晒d垃圾？！

啲衫好靚,不過太妹妹仔化

無計我地啤啤多女飯

係 真係無膽著出街

咁快

btw日本妹

你地唔夠愛囉！

520著

著邊一團既衫先？
留名等睇額頭著 A

未見過額頭有得見未

520緊係著red room衫

過黎搵我交收你會見到
額總真男神

唔好著錯衫喎

等見
急不及待好想了

我都唔睇apink

你有咁多衫

無呀
得件red room

好多都係用官圖

我自己整左件野

妹妹站啲野不了

鹿哥有咩貴幹 要吊細佬上嚟

有無認錯人，智巴先係我哋啤po男神喎
額仔只係核毒級廢青

係咪記錯咗
額仔係睇咩都著redroom喎

又拼盤 ?

但係額仔都唔差得過智巴囉

講芯程度兩個都

呢個拼盤年年日本都會有啦
佢地上年都有去

加埋你咪就係啤post三大蕊友囉！

又關我事屌你

講芯我拍馬都未追得上

係你唔係我

爭咩丫 兩個都係 super

件馬嬲衫呢

被踢爆

呢個髮色真心靚

三大蕊友係con前都叫識回家

返黎幾日架咋…
25 / 26號又唔知去咗邊啦…

歡呢d咪就係叻靚醒囉！
完美… 3

係咪試過着Red Room件衫去睇阿粉

啤粒們坐邊區？

即場捕獲

真係笑到仆街

其實唔係同一日又無野嘅

唔好要老人家玩d咁既嘢啦…
佢頂唔順架…

又出手燈喇

Hall Tour 周邊…
又係垃圾…

個樣

白菜肯定又齋睇唔玩

見佢話有得買返上次把扇

乜7嘢黎架…

仲有會場特別周邊… 多謝晒喎…

甜筒囉
咁都問

買黎食啦！ 你唔係唔食呀嘛！

今個月人工比哂車厘 無錢

比晒車厘？

呢位巴打真係心水清

U巴星期日係咪有交收

有呀，但係唔多
拎唔到咁多 PB
你想過黎搵我？

我諗住如果你到時搵到地方開壇，我就索性喺嗰度做基地派卡

我應該唔使開壇
我約咗佢地開show 前食d嘢順便交收埋

你哋約開餐我睇下過唔過到嚟

碎花歡....

又冇左最細果2個既

畫家帽世界第一

咁耐都收唔到風幾時黎香港
唔通聽日直接歐洲飛黎 星期日到香港

應該唔會番韓國啦下話

你又唔係去接，諗咁多做乜

返去韓國再飛返黎香港真係搵黎搞
直接歐洲飛過黎唔出奇呀

佢兩個..

con 飛半價:

想做姐姐

你估我係你咩

仲要係官方半價

我覺得佢兩個甜過車厘嗰一 pair

佢兩個甜到好似同一團咁

邊到

韓彩英差唔多做得車厘呀媽

車厘阿爸阿媽都係大佢三四年之嘛....

又有海報

張張都想要

簡單就是美
唔晒太華麗嘅服裝就咁都好靚

人靚著咩都靚

其實如果韓彩英係冇咁純品既女仔 直程生得車厘出黎啦大成19年 差咁遠仲叫姐姐咩

腦性歡

同問

上咗機喎

萬年牙痛
但都係好靚

收唔到風
想接gay

同問x2

ok
今晚9點機場等

唔係官方 但半價 平放4張 520 1080 D行

咁睇平日應該真係好多CD ROM

返咗去啦… 明天請早

不嬲都多人mon post架啦

抽獎中左2張飛
但係啲fd同另一半慶祝520唔睇con
有無巴絲聽日得閒一齊睇con阿
難得多左張飛唔想哂左佢
[url]

唔記得講係免費
最緊要一齊睇得開心

開心 share 好有愛

tg唔到你
s10幾？

咁可愛咩都比晒你啦

S101 係唔想浪費左張飛 再平都可以

咩位先

好撚Q

我想問下佢寫住博覽道入口者係點？
佢入面會block哂d路一定要係博覽道入會展先上到去？
定係其實唔需要理，好似書展個d時候咁入會展都ok架啦？

個細路好幸福

去咗睇友團演唱會嘛

好似平時去睇展覽咁入得架啦

唔該哂

落機即去咁Chur

啲行程會唔會太癲

留個tg

得佢2個有去

原來坐格離果個係BTOB

真係好癲 聽日佢地係咪完con 即飛

我一早買左飛啦

犀利
抖都唔駛抖

練定應援呀各位第一次見五啤既啤粒記得嗌大聲啲 唔好怕醜

一定

係各位主場痴線佬發揮嘅時候啦

有無聽日歌單
睇到泰妍聽日唱5首

孖辮熊

準備好明天失聲

雙馬尾

師姐唱咩
啤啤唔係跟台灣果個咩

我依家好興奮 聽朝仲要早起身入機場

我都實訓唔著

好想去下,但覺得自己會訓死左

大大接機有咩要注意

嗱，接機呢D嘢順其算然啦...
唔好較鬧鐘訓到自然醍，醒到就去，訓死咗就繼續訓啦

聽日入場啤粒睇得開心啲

無得睇+1

諗住送機先去..
第一次淆淆地 又唔知應該去邊個位

唔使驚,到時你見到一大堆人就知去邊個位

RR

Rookie

RF

PAB

Bad Boy

俾埋傳送門你地啦...
聽日開show 前記晒呢五首唔好失禮人呀！！

去多幾次就唔會淆架啦....

坐山頂聽到架可

跟U巴頭實唔淆

跟我實無用啦... 乜撚都睇唔到....
我淨係喺外圍食花生架咋

識跟一定係跟國絲同額頭兩大癡線佬啦

換定電先...
費事用用下支燈無電....

btw, 有冇人拎雞毛掃？

你帶邊支

呢支

睇晒發現我掛住睇佢地冇乜留意應援..
都係睇返圖算

叫黎叫去都係嗰D 嘢黎啫... 要記其實唔難喎

成首都係得嗰幾句 幾易記

點解會有咁多合照架.....

真係恨唔黎..

其實聽日去到有冇應援棒賣 第一次去睇佢地

唔係官方既應該有好多.....
買支雞毛掃入去好過啦

開定個新post 先咋...
唔該講埋呢幾版先好過去...

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (73) - 各位癡線啤粒記住做應援呀....

好... 仲有幾個鐘可以訓下....

屋企個支冇紫色添 聽日出去睇下有冇

衰妹晨早流流拍醒我
仲以為咩事 原來係問我佢d相靚唔靚
正衰妹

ff夠啦

國絲你今日做乜嘢

唉 呢刻都唔知有冇得睇

本身諗住送佢地機 但去錯左terminal 想死

WA DIU 會唔會太尾機！

係膊頭呀！

陣間我地喺機場夾手夾腳打獲佢

鐵馬尋橋.jpg....啊！！！

歡呀…

Ig又尾人機

白菜又靚到痴左線

阿菜IG想點..
一起身見即刻醒晒

佢FF成習慣唔係今日嘅事啦

做狗好過做人系列

我係隻狗

QQ車厘

收到風hall b出喎

機場相影到好似拍封面咁

我妻扎定馬尾準備見我

樓上等啦

下唔係話hall a咩

你妻黎緊個星期五先到呀！

又膊頭又菜腩

知香港熱到仆街

佢地心情好似好好

molamola…
以後都唔好撚黎香港啦…

又做咩..

迷妹又累事？

發生咩事？

mola mola..一睇相就知出事

又7出國際啦…
門面嚇親跟住就西晒面…
不過我係佢都西啦…

又有柒野

點解香港好似特別差..
睇其他國家接機勁近都冇事

又對到個鏡頭勁近？

可能香港特別低質

我聽講似係垃圾支那迷妹

就係囉...人地外國都係迷妹嚟都唔會咁

俾條路黎行下啦

有無事件經過聽

出嗰下好和平,之後啲迷妹突然衝上去,之後嘅事你明啦

睇片都睇到迷妹隊部電話隊到好埋

好冒犯

....屌

屌得佢班柒頭皮唔夠喉，應該再粗鄙啲

Mon post嘅如果你係做埋啲柒野嘅垃圾迷妹 我屌你老母 反省下啦

用唯一既笑容淨化下大家嘅負面情緒
另外另外你哋班垃圾咪妹我屌你老母

迷妹

迷

唔好再講啦

早知跟男神影chuchu

男神識食呀！

唔好再追擊我

你就好啦
咁快搵到另一半
睇黎以後你都唔會再睇啤啤
祝你幸福

邊個叫CHUCHU呀又

國絲你都唔差，成班 waifu 要照顧
我都祝你幸福快樂

唔知呀
我一望過去已經見到男神追著係佢隔離係咁影

Yeri is my wife

今晚個拼盤仲有邊個呀?
咪就係嗰個囉

收皮啦！ 係未想我放Jack哥張珍藏出黎

我Jack唔會咁對我
I have faith in him

支持

屌班迷妹攪一攪d印象分真係差撚晒

大家今晚睇得開心d

邊個bb chu

點解你反應速度咁快
我一望過去你已經係佢隔離影緊
點做到

點解有啤啤唔影要影第二個

你有黎就會明
男神成大神之路

芯囉

咁尷尬既嘢唔好問啦

btw, 去新post傾啦

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (73) - 各位癡線啤粒記住做應援呀....

啤粒日常